岩岩同左1234bb見面 佢真人比想像中瘦。。。。。。。。。。。。。

佢話自己70kg 但見到面發覺佢得68kg 乳房都唔算太大
髮線都唔算太高 只係高陳豪(16年)少少 未去到清朝頭既地步
份人雖然毒毒地 但係塊面冇暗瘡(有d暗瘡印) 佢好nice好boyfriendable 好期待再同佢見面同佢行街街。。。。

屌你老母

好似有相攬住隻羊仔

佢張張相都攬住隻羊嫁喎

你個波好大

今日晚餐食乜？

唔知 好飽呀